今鋪波台慘敗

邊位手足要負責